「無圖」荃灣西 馬灣shuttle執到袋

如果唔見左個袋 自己同馬灣站頭司機講返唔見咩色袋 咩size
我已經交左比個司機

好人好報

希望佢本人會睇到

拾獲位置 荃灣西 等馬灣車排櫈上面執到
顏色唔講 廢事有白撞
真係唔見袋 就同返馬灣站頭司機講
我交左比司機

司機fat fat

咁如果係咁 都無計啦
我盡做左